{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053297",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002142759?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동대문역사문화공원역 호텔 클로이"
    },
    "text": "お客様一人一人に満足していただけるよう、真心を込めてリニューアルしましたので、ぜひご利用ください。 駐車情報から徒歩3分の距離に有料駐車が可能です。 駐車場未保有の宿泊施設です。 徒歩でご利用ください。 階段が低い方で、階段の横に車輪付きキャリーバッグを簡単に運べるようにしてあります。 バッグが重い場合は、1~2階をご用意いただくか、荷物をお運びすることができます。 )3070高仕様2pcルームは客室内にバスルームがあり、専用トイレが別途に区分されています。 デラックスルームは2人基準で、最大3人が可能な客室は一部です。 （デラックスルーム人数追加時、1泊当たり2万ウォン追加料金あり）ファミリールームは3名基準であり、最大4名まで可能です。（ファミリールーム人数追加時、1泊当たり3万ウォン追加料金あり）[クロエ便宜施設]ホットアメリカーノとアイスアメリカーノコーヒー、各種ドリンク、エード、ミネラルウォーターが無料で提供されます。 ルーフトップテラスはコーヒーショップに行かなくてもいいほど感性的で素敵なインテリアが施されており、最高のフォトスポットであり、リラックスできる空間として用意されています。 7泊以上の長期宿泊客は、5階のカフェテリアの中にある洗濯機、乾燥機が使用でき、簡単な料理が無料で提供され、調理も可能です。 食器、調理器具を使用した後、後片付けと皿洗いをしてください。 客室の清掃をご希望の際、寝具、タオルなどを交換及び清掃いたします。 清掃要請の際にはスーツケースを閉めて掃除できるスペースを作っていただく必要があり、貴重品は自分で用意してください。 紛失の責任を負いません。 建物内の全区域禁煙です!(屋上に喫煙エリアがあります。 ) 国民健康増進法第9条に基づき喫煙が摘発された場合は、10万ウォンの過料が賦課されます。 また、客室内での喫煙時、タバコの匂いで客室利用ができない予約キャンセル金や寝具の洗濯費用などに関して損害賠償金が請求されますのでご了承ください。 東大門ショッピングモール奨忠洞乙支路明洞鍾路など近接2号線4号線5号線トリプル駅勢圏OTT利用可能全客室ネットフリックス！テレビにネットフリックス、ユーチューブ、グーグルプレイ、アフリカのテレビアプリがインストールされています。 連泊予約の際、必ず！ 連泊専用客室を選択して予約してください。 連泊不可の客室でご予約の場合は、客室別の追加料金が発生します。現場決済となります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はありませんが、徒歩で3分の距離に有料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "客室にバスルームと専用トイレはありますか？",
            "answer": "はい、一部の客室にはバスルームがあり、専用トイレが別に設けられています。"
        },
        {
            "question": "デラックスルームは何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "デラックスルームは2人基準で設けられていますが、最大3人まで宿泊可能です。ただし、人数を追加する場合は1泊あたり2万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ファミリールームは何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "ファミリールームは3名基準で設けられていますが、最大4名まで宿泊可能です。ただし、人数を追加する場合は1泊あたり3万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップテラスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ルーフトップテラスは利用できます。素敵なインテリアが施されており、フォトスポットとして最適です。また、リラックスできる空間としてもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "長期宿泊の場合、洗濯や調理はできますか？",
            "answer": "7泊以上の長期宿泊のお客様は、5階のカフェテリア内にある洗濯機と乾燥機を無料で利用することができます。また、簡単な料理も無料で提供されており、調理も可能です。ただし、使用後は食器や調理器具の後片付けと皿洗いをお願いしています。"
        },
        {
            "question": "喫煙可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、建物内は全て禁煙です。ただし、屋上に喫煙エリアが設けられています。喫煙が摘発された場合には、10万ウォンの過料が課される可能性がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "東大門ショッピングモールや奨忠洞などの観光地へのアクセスは良いですか？",
            "answer": "はい、当宿泊施設は2号線、4号線、5号線のトリプル駅勢圏内に位置しており、東大門ショッピングモールや奨忠洞、明洞、鍾路などへのアクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "客室にはネットフリックスが利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室にはテレビにネットフリックス、ユーチューブ、グーグルプレイ、アフリカのテレビアプリがインストールされていますので、ご自由にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "連泊予約の場合、特別な取り扱いはありますか？",
            "answer": "連泊予約の場合は、連泊専用の客室をご利用いただけますので、予約の際には必ず連泊専用客室を選択してください。連泊不可の客室を選択した場合は、客室別の追加料金が発生しますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 762,
        "QA": 691
    }
}